麥美娟怒屌林鄭：仆街，你試下落區日日畀人屌呀！

行政長官林鄭月娥上周六宣布暫緩《逃犯條例》修訂暫緩前，在禮賓府會見一眾建制派人士，據傳，工聯會議員麥美娟在會議上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《東周刊》向多名知情人士了解建制派怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因林鄭煞停修例前僅知會少數行會成員，大部分建制派仍蒙在鼓裏。據悉，麥美娟在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算暫緩（修例）人哋都唔會收貨！」

林鄭解説係工作做得唔夠好，麥美娟扯火，話「唔好賴解説工作，一開始特區有政府就低估政治形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀！」林鄭一臉錯愕，但繼續努力辯解。

麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬，麥繼續說「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」

麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

漁農界議員何俊賢加入護花，力數林鄭令建制派今後難以面對街坊，選舉將陷苦戰。同場你建制派你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有建制派議員對麥美娟呢番烈女舉動叫好，直言講出部分議員心底話。有建制派話，今次撐修例弄得身心俱疲，擔心多年地區深耕細作一鋪清袋，問特首係咪無當佢哋係盟友，「過往好多政策都係一推就推，都唔同我哋商量，今次轉軚又係咁」

《東周刊》問過麥美娟，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。

哇啲花生香到

係一鋪清袋架啦
出黎遊行嘅人去晒投票都夠清晒你地

有更衣室潮文feel

建制未驚過啦
有成個阿爺幫手
加上不嬲投佢地既都唔係會上街呢班人啦
正常少少會上街既呢班人,點會投呢班中共代表?
對佢地票源冇影響

仆街啦 以家揸支槍叫你盲撐政府？
自己無撚腦就無撚腦啦

係 啲鐵票郁唔到
但係呢二百萬人入邊應該都相當多人唔係選民或者冇投票 睇返往年投票率黎講
都可以俾到相當大壓力建制

麥美娟同志為咗選票分裂建制派，藍絲們要票債票償

句屌你老母係邊個位？

關我撚事

放風無用，建制 票債票償

幾百萬人屌林鄭
不過佢日日唔出黎見人 所以當聽唔到

已經有人嚇到瀨屎

讚成

睇唔出係麥美娟....女人鬧交真係....
不過工聯會呢D二奶命 係危D嘅
有咩事都照左大婆先

唔知信唔信得過

瘋了⋯瘋了

建制派本份就係不問對錯，只有固定立場，風雨不改，否則中共洗乜花費鉅資黎養你呢班廢人。落區俾人屌係正宗人工包埋，而家扮乜春委屈

給我打，把他往死裡打

既然林鄭咁委屈，咪唔好做囉

扮開理性c9
估唔到係流氓

陳婉嫻係咪都係咁

狗咬狗骨好呀

投票日做孝子，畀錢送晒屋企班老嘢去兩日遊咪得囉
我哋都可以蛇齋餅糉

學啲老細講
你份人工包俾人屌㗎嘛

呢啲新聞用來分散民意，唔好中計!!!

林鄭：邊個街坊咁重口味，等我頒個金英勇勳章俾佢

同埋一日有功能組別都唔會清到

成日想洗太平地架啦

証明呢班建制派係無獨立思想 唔會憑良知做適當行為 聽命港府行動
選呢d人代表市民? 荒天下之大謬
一地兩檢已經好過份 借便利做藉口 出賣香港人
變本加厲 今次又借公義之名送香港人返大陸
下次叫呢班無思想良知嘅建制派殺港人都係會投贊成票
賤人中嘅賤人

唔好唔記得佢地可以DQ啲睇唔順眼嘅人

瘋了，都瘋了

麥美娟不嬲係咁樣

漁農界議員何俊賢加入護花

哂氣啦,建制係班狗黎咋
共產黨吹雞叫盡幫淋病
佢地又咪衝返出黎幫淋病奶閪

佢哋只係靠做起左有議席中共先會比錢養佢，你睇下鍾樹根無左個區議會議席之後搞成點，所以佢係真心驚到仆街
同埋佢係工聯會唔係民建聯，本身都已經係二等兵

給我打！

深你老母
耕你老母
細你老母
作你老母個老母

夠真
我尊重佢

啱啱睇返YOUTUBE又真係
之前真係無乜留意呢條女

push

往死裡打

兩邊都收ORDER, 扮咩有傾
中央一落CALL, 兩邊跪晒係到乃啦

成班都係垃圾賣港賤，唔駛吹風扮可憐。

選呢班議員係為市民謀福祉
唔好推個波俾林鄭
你身為議員有你嘅責任 你嘅責任唔係聽命於政府
結論係呢班無靈魂無良知嘅建制派同港府蛇鼠一窩 狼狽為奸

真係好想知咩撚人會投呢班垃圾
完全係政府舉手機器,中共叫佢做乜就做,話之你賣港,淘空港庫
政府提乜春佢地都讚成,查政府既就反對
人黎架咩? 狗黎架喎

想而家洗白?屌你啦

麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬

麥美娟爆粗鬧特首
捉住呢點向廢老玩分化
攞埋佢果席過黎

香港人爽完未

我係麥美娟就快撚d退黨過民建聯
不過民建聯會唔會收佢都成疑問

仲要白癡到去美國佬度拉banner,
建制派啲人都係戇鳩到一個點
你委屈啲乜嘢？！
做得狗就預咗聽話啦

自此以後，林鄭的抽屜裏多了一盒紙巾，我想是用來抹眼淚的吧。

睇錯係麥美恩

證明係佢面前日日屌係有用 下次佢出街站就話佢就係支持警察打細路個班仆街

工聯會根本係建制派小丑+condom

Noted

幫幫手做文宣等民賤聯做過街老鼠

想洗白 唔好當人on9

以後應該可以改

豬隊友鬧豬隊友
唔緊要啦, 反正大家都係豬隊友

我都覺
由頭睇多次又有東周訪問

無左一球係心up 啲

呢啲作文睇下算

切勿鬆懈！

麥美恩咁撚勇武

正正反映到呢個騎型立法會
大部份議員都係政府應聲蟲
係呢件大是大非嘅議題上都仲盲目護主
仲憑咩話自己監察政府
真係不知所謂

【反送中】中共大反擊

回防啊！

我地仲未成功,笑下好啦

建制派仲有冇良知其實
其他議題都算,司法獨立應該係香港同大陸之分最重要既基石黎
其他野都係錢銀野都唔覺有幾大切身,唔會觸動到每個香港人
咁樣一野將香港打入大陸城市之列,無撚野呀,仲以為幾百人出黎叫下就過到? 外資都大徹退啦

麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。
做乜撚野

二百萬人遠超民主派一般號召力
呢班人以前叫佢投票都未必會投
好多屬於新票源
而家出埋黎遊行
仲處理得無唔好拖到落區選肯定輸到佢地仆直
保皇狗緊係驚

689 DQ哂民選議員先俾你班仆街圍威喂咁耐, 有咁耐風流有咁耐折墜啦. 2百萬人收你地班保皇黨

做乜撚呀
加埋成百歲玩憐香惜玉

走狗邊有良知架

咁撚惡，特首都屌到化

你試下落區日日畀人屌呀
---------------------------------------------
呢樣真,777可以日日唔返工剩見記者,但保皇狗唔同,要唔要票都要出街,一出現就畀人屌

建制派正常嘅得田大少同老鼠成

鬼叫你地鐘意做condom咩

或者二百萬人當中，以前投開建制派既

兩個心諗呢舖一野KO佢地政治生涯
除左喊都唔知做乜好

真

個種高高在上 不可一世 專橫拔扈嘅嘴臉
襯晒佢呢個最賤格無恥嘅賣港特首

林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

兩條八婆互喊

有冇片

林鄭月娥講既全部都係廢話

威力咁大，係時候出長輩圖，逐個黨逐個議員清算喇

原來你地班建制都知自己做嘅野要俾人屌架
你地當所有香港市民都傻架咩 日日都唱唔同戲
預多啲錢去派餅俾啲廢中廢老仲好啦
放風話俾人知你地唔妥林奠係無用架

新票入哂民主個邊,建制拿番以前一樣既票都仆街

不過到時就會唔見票箱或直接當人投左建制架啦

我就係岩岩先登就做選民
應該好多人同我一樣
呢戰長期戰爭黎

No. 3, G/F, Hang Chun House, Cheung Hang Estate, Tsing Yi
議員辦事處係長享邨，附近巴打請多d去做文宣。
讚佢勇敢粗口鬧特首又好，鬧佢牆頭草又好。
派長輩圖都好，一定要努力宣傳

唔關良知事,同黑警一樣,現在日日俾市民歧視/屌, 覺得俾777撚左一鑊,嘈係自然反應

唔係咁講，4年1屆，好多鐵票都係老人家，但佢地壽命都剩返唔多，4年都可能冇左十分之一。再者，一班後生仔本身關心政治既已經等左呢4年好耐，加上今次遊行喚醒大量年輕人唔單止要關心政治，仲要真係走去做選民投票。此消彼長下，2020建制玩撚完...
鄺神排名單第二都應該入到立法會...

唔怪得柒婆死唔敢話要撤，因為要留最後一點面子比建制派，寧願比人屌都死唔講出口，等建制派睇到佢都有份比人屌 個心舒服d

抵撚死

呢個真，16號，淨計我一個人派到60-70份選民登記表

有腦既唔會俾佢分散到
有腦既所有建制都唔會投

中國藉傀儡林鄭月娥在接受CCTVB訪問中，炮轟麥美娟和石禮謙等人，稱他們就是香港立法會的毒瘤。
林鄭談到：「如果你作為傀儡之首，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領香港在大灣區中不斷輸送利益，你就是舉手機器的領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，立法會有太多機器他們投票都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是傀儡之首。」

林鄭:「在更衣室麥美娟常常痛罵一些年輕建制派，這在正常不過了，不過也有舉手機器被激怒的時候，記得在一場內會中場休息的時候，麥美娟的投票按鈕很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進立法會的舉手機器，當時很多機器都已經無法容忍麥美娟的所作所為，在加上那些常被他欺辱的機器無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了麥美娟，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的梁美芬更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時葉劉、葛珮帆這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

林鄭：「當發生那件事情後，麥美娟的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年大會後麥美娟正是用這根鐵棍報復了梁美芬，在最後一場對陣泛民主派辯論結束後，全隊回到更衣室，葉劉諷刺性說道：『最佳捕鼠立法會議員，明天我們就要回家了。』」

「鼠王芬臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像鼠王的性格，果然在鼠王再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在葉劉毫無防備的情況一棍打下，葉劉挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是鼠王芬，不等葉劉起身，鼠王芬又是一頓亂棍爆打，葉劉在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的麥美娟可不會放過這樣的機會不斷說道：『鼠王，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「麥美娟的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去葉劉就昏死了過去，打的興起的鼠王芬怒了，朝著麥美娟吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鼠王芬也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』鼠王芬沒有在回應麥美娟什麼，如果麥美娟手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的石禮謙按著計數機嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了，二千五百萬啊！』」

唔係幫林鄭
你堂堂一個議員
唔係應該有自己政治主張咩
當你賴鳩林鄭 其實已經 刮緊自己兩巴

扯貓尾

其實麥美娟後生都幾正

建制全體只係狗黎,邊有主張

推

同企街嘅雞無分別

有冇人可以做返張圖，提醒老人家啲講粗口嘅人好暴力，又反政府反特首，好唔要得

屌

又星島又工賊都可以信，嗰啲都係白痴嚟

給我往死裡打

林鄭係咪一直做官都係用鐵腕手段
果個嘴臉好目中無人

另一邊廂，琼子定過抬油喎

SBCZ
大把廢老一車車去投

arm ah 你地內訌啦 我地做咩民調都一定口投建制派

嘩
養條狗都識得吠主人？！

無講錯呀，林鄭真係你主人wo

過兩年話唔定上去做 政協副主席
到時玩番你轉頭呀

我就唔信啦，寫到自己係現場咁

其實我唔明，工賊會唔係先親生仔咩？根正苗紅

往死裡打！

唔好掛住笑啦,新一波長輩圖準備好未呀

我啲兄弟落去解説日日被人X！

咩兄弟?咁火?

建制派文宣嚟架，唔好再傳。

一於如佢地一願 送佢地一程

等我幫你地十年後講定

原來當日林鄭話為左香港犧牲好多嘅意思係曲線個隻

林鄭間接性協助泛民打倒建制分化建制

不過呢類拋波新聞喺連燈瘋傳緊

建制落街sell 送中條例日日俾人屌咩？

會唔會係指我呢

放心#hehe今鋪記撚到你地死為止

工聯會係低級紅組織，邊睇得上

反了反了

今次最主要係中間同中間偏政府嘅選民，泛民要制造個危機意識比佢地，就算呢班人唔比票泛民都要令到佢地唔投港共

第一個戰場就區選先 麥美娟區議會咩選區有無人知? 有無泛民既人對打佢?

駛唔駛又整長輩圖
等人唔好投工聯會

正想講

麥美娟

洗撚證明咩

好想睇麥議員當眾表現爆seed呀

不過你點落力法 下屆都玩撚完囉

唔順咪七一上街要求林鄭下台囉
睇你班友都係冇膽架喇

未完架 7月仲有選舉

畀建制玩左 22年，你同我一哭二鬧搏同情？！學人冒死勸諫？梁游長毛小麗黃之鋒梁天崎毓民條數點撚樣計！！

林鄭都道左歉，你就原諒人啦
麥美娟分化建制派，可恥

咪撚再叫中共做呀爺，你要做佢個乖孫就去做，我呀爺就只得一個

唔係諗住我會信啊?6。12唔見你班撚屌出來講野?? 血債票償

偉盈

快睇意為係往死裡打潮文

建制會認「當初有過百萬人上街」？呢啲垃圾報作文想洗佢地底，狗都唔會信囉...

同場你建制派你眼望我眼，沒有人敢勸停。

骨灰龕場咁

情況就好似打工仔日日比老細捽數咁
問心啦 麥美娟都知條例應該要徹呢個時勢做污點證人分分鐘賺到票

策略上, 唔想林鄭下台.

好有潛力做 更衣室潮文

睇到最後一句
《東周刊》問過麥美娟，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。
屌 東周 + 會議內容唔講得
成篇野都鳩吹嘅

葵青區

"擔心多年地區深耕細作一鋪清袋"
你地建制會擔心既咩洗多d錢送多d野再推多d老人家去投票咪得囉

依啲笑完就算 信一成都

（聯署）將香港推上G20

內部討論梗係講真話啦

好耐之前已經唔係啦，而家西環有自己契仔契女

要！內文有無idea？？？

再唔係搵新移民投票囉

「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

講粗口好暴力
係咪有外國勢力撐腰去反特首，反政府？

第一次支持麥美娟

如果真係work，我地係咪行動升級，落區x鬼大行動？

下 乜佢地仲有廉恥架咩仲驚比人屌架咩

好想聽錄音

貿易戰搞到支那無錢,連愛國商人都仆直,如果唔係點解要強行修例搵水,連當年搞全港全佔中簽名都無,無錢搞

林鄭：Ok,議員麥美娟下屆可以唔洗做，我都夠膽屌，你當你係咩，我記撚住你

陳建波公開會議都講講下發癲暴走，成班建制派閘埋門仲特你老母咩。早知林鄭係 condom，就應該學田二少咁買晒兩邊，唔駛好似而家咁攬炒。

林鄭真係打得
打埋自己友

係喎 你唔講tree gun都唔記得呢條廢中 佢死左去邊

執葉律師做live 有冇人一齊支持？

咁快割？
建議建制派今鋪掌心雷、配票、代人投票、蛇齊餅糉、票箱失蹤再重現、長輩圖洗腦密密嚟

痴撚線

冇片，你話打晒交都得架啦
我夠可在話佢地入去禮賓府打邊爐，who knows

咁又係共產而家都唔係左，係右啦。工聯會間唔時用吓嚟做吓紅衛兵ok嘅。

內部會議唔會有片啦

以寫作黎講覺得幾貼合人物性格

突然又承認有過百萬人

又話6.9得廿幾萬人上街？

仲話網上聯署有80萬大軍

佢中大英文系出身，估唔到

今日係港人港地都有人屌緊麥美娟

狗咬狗

垃圾

唔好咁樂觀，日日150落黎換血

扮撚晒嘢
你應份俾人屌嫁
btw見到護花即反胃

連登仔：嗱麥美娟，呢舖我就撐你喇

哩個係麥家琪

我地都要落力啲搞到佢地內哄
例如屌佢地時要拉埋林鄭落水 令佢地覺得係林鄭累佢地失去地區支持

林鄭幫我地清埋建制票源

好多學生哥覺醒成年可以投票，同時好多大陸老母，操蝗語玩抖音覺得自己係中國香港人，可以兩邊奶的蝗孩都成年

好似番左大陸種唔知花生定薯仔

agger

冇片冇相冇錄音，未fact check到
點相信

有冇人出長輩圖?

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

請大家停止打飛機

唔好諗得太美好
上次區選係2015年，保皇狗都依然贏到開行

雨革係2014年

麥美娟on9姐
明知比人屌咪唔好橕到咁行囉

2014雨革最後分化到九唔搭8
割黎割去
D票又界黎界去
內部自爆

2015其實比起2011 建制係少左10席

日日都話消息消息
頭兩日信完唔中就唔好鬼再睇啦

繼續打飛機
又係洗底示弱文

孽瘤應該心涼到發夢都會笑醒

見到陳健波之後發癲 我覺得應該係真
但如果係真既話 呢個政府同奶共派真係..

「過往好多政策都係一推就推，都唔同我哋商量，今次轉軚又係咁」

唔商量係應該，一早商量好晒仲要立法會做乜

建議麥美娟慳返啖氣 努力搶返民建聯啲票好過

飯碗不保呀嘛

燃痴線啦，呢個係麥家琪黎架

咪係

辛苦喇各位建制朋友
出年你哋就可以同嗰講bye bye

登記做選民呀

多年拉票一鋪清袋
下次有八成投比建制都偷笑

提不信任動議，追擊保皇議席

正面0的 呢150人都可以係我地既
佢地咁撚難得泥香港就係想有分別姐，入到投票站佢地投邊個鳩知咩 長輩圖出多0的 ，盡食0建制塊餅，唔分化唔搞戰友塊餅，個局勢真係會唔同

打！往死裹打！

棄卒

之前唔係話“屌老母咩”?

btw,漁農界議員何俊賢加入護花

血債票償

當更衣室潮文笑下算啦

spread話建制狗淨係跟英奸林鄭做野漠視民意

啱，建制有鐵票。到時統戰部會開動選舉機械，配票，旅遊巴，晚飯，派乜派物 ...

大家唔好高興得太早

其實林鄭係真心為香港好，團結和理非勇武，政府同警隊割席，搞到建制2邊不是人

重團結左200萬市民

惡形惡相

我無知 我以為議員會俾面特首可以咁架咩？？？

冇錄音唔信

林鄭唔夠惡

係得喎

唔好唔記得
你個選區可以無啦啦唔見咗你個選民登記/你隔離屋有幾十個唔同姓嘅登記選民/你個投票站會唔見咗一箱選票/多咗幾箱劃好曬嘅選票/選舉主任DQ咗你想支持嘅參選人
仲有其他你幫我講埋落去
成個制度開始爛 根本無得玩

「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

典型香港死八婆

依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

屌你老母 cctvb劇情

唔想畀人屌就轉行做泛民幫我地香港人啦屌你
垃圾建制中共狗派

少少咸， 卜卜脆

仲有大大個功能組別係到

佢以前泛民

今次要搵大量人手監察，投訴
DQ 後大家應該識玩，最多聲衰啲正經讀晒佢，入到議會先慢慢玩

老人家又開心，又覺得你孝順
我哋又會贏選舉

而家儲定錢，大家一齊準備定
下年投票日前book定嘢請佢去旅行

求配音版

麥美娟你個死八婆食撚屎啦
冚家剷仆街死喇
屌你老母臭化閪
望多你一眼都想嘔呀
最撚好你班人死撚晒佢

雖然睇落似潮文多
但一件事應唔應該支持係睇中環西環有無俾料你
自己純粹跟大隊 俾慢左料就屌鳩人
完全無分析能力 人叫你講咩你就講咩
成班死太監黎 剩係花時間諗點樣保住自己

你又啱喎

下次遊行拉banner 放佢上枱:
麥美娟 最強卧底 滅蛾女神

有好多登記左但唔投票既人 我嗰親中老豆就係咁
爸爸連住嗰區有咩建制派議員都唔知 又唔在乎啲蛇齋餅糭 冇一次有去投票
要提下爸爸媽媽做個盡責既市民

e d咪建制 d悲情牌， 唔好中計

當初比佢地過左我地食屎食到人形蜈蚣咁

去乞食啦建制派

林鄭真係 傷害埋建制既心

又係度放風扮慘扼人上當大家唔好開心得太早，建制派有鐵票同配票機器，唔會輸得去邊

咁講真，禮義廉嗰班有大水喉，啲地區工作係做得唔錯。呢獲柒婆一野收鳩佢地皮，唔當場打9佢算係咁

要留意番星島呢單新聞係早兩日，除左幫麥美娟求番之外亦都將林鄭變condom,去到今朝大公仲有講林會撤回同辭職，忽然cut 左新聞，而林鄭又只係黑面道歉。
好明顯佢地內鬥得好犀利，每分每秒都會炒車。

何妖

咪係，唔係一直都係做狗嘅咩，做咩吠個主人

日日樓下班大媽舞都洗緊班師奶腦
仲未計一車車老人院同風吹唔郁既鄉紳票
建制個票源根本唔會影響太多
不過有都係分俾民建聯先
有剩先過俾工聯會

名義上三權分立丫麻

做建制預咗俾人屌架喇

尋日已經估係麥美娟

麥美娟接受唔到被人屌 就收皮啦

出來行 預咗要還 鬧幾句又頂唔順 就唔好做喇

割蓆扮委屈
又呃啊婆票

屌我投都投梁天琦啊

據悉，麥美娟在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算暫緩（修例）人哋都唔會收貨！」

乜原來你哋知咩

麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬，麥繼續說「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」

唔怪之佢咁火 海外資產molamola

麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！

睇到呢句就知係假

唔駛理吹既風
只相信出左黎既事實

你黨友亡國健都係行會成員，點解唔一早問下佢收到風未

建制嬲我信

不過呢啲爆料就唔好信

總之血責票償！登記做選民呀！

呢單嘢整長輩圖有冇得諗?

吊扮咩呀，正苦有得DQ人，建制根本未驚過

麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

人黎，頒個獎俾佢

陰毛論：一雞兩味，保自己之餘，幫淋病攞同情分

花生多到可以整花生油

中間派沉默大多數一向唔投票，而且未必係選民，佢哋好多616都出嚟遊行!
如果佢哋肯投票，建制鐵票會頂唔住

一向愈多人投票就愈利泛民，建制票變成不大

好好睇

精彩。

投？投咩？
今次遊行啲人全力投泛民，建製一席都唔會有呀
就係平時無人肯投咪咁多建製

係時喉作出呼籲 鼓動所有69 616 出來遊行既市民 未來區選踢走 送中派

以前太多政治冷感既人，搞到連班建制都冇諗過會有個咁可怕既動員力出黎

中央指示：把林奠特狗往死裡打

620 613 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

多謝提醒 喺街鬧建制原來好有用

佢哋面皮厚姐，都係人嚟嘅

真係聞者開心 聽者高潮

唔撚好掛住食花生，我地而家乜撚都未達到呀屌

垃圾𨳒垃圾，有七意思

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

落區比人屌好委屈咩？

咁元朗學生無錢出港島遊行
係本區擺街站叫人出黎！
比黑驚屌完，仲要屈偷嘢！
搞到要搵議員，36粒鐘後才放人叫咩？

唉！到時又一車車老人院票！班死廢佬食蛇齋餅糭拎張手心雷！帶幾個無知廢佬去投票！上屆選舉親眼係票站目擊！仆街政府又可以DQ唔順眼既人

我估淋病冇試過俾人用粗口當面屌

喂喂唔好講到冇錢咁難聽
搭程車洗得幾多錢姐

968 23.4 × 2 = 46.8
當你2支水 10蚊
2餐飯 50x2 = 100蚊
出一出黎160蚊基本

被拉的時候，只係有包薯片

佢無參與6月9日的遊行

p.s. Anyway，當我估錯，Sorry.

當一個仆街屌一個仆街係仆街時
究竟係本身個仆街仆街d丫
定係個仆街屌嗰個仆街仆街d呢

東週放風等人以為建制有得救想同政府割蓆啫。

落區日日俾人屌

你都慣左架啦

道歉係為免誤會笑人窮
黑驚老屈佢偷薯片
極有可能細節上
佢身上的錢不足以買薯片才被屈
但敬重佢能付出幾多就幾多！
仔細體會佢的心情
為佢討公義！
依家公佈有7個遊蕩罪獲撤控
希望佢無事！
可能平時太留意新聞和細節
轉數行快咗，接唔接近事實自己分析
一句講晒：我當佢兄弟，討公義！

「麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。」

两敗俱傷，仲有其他牽連到嘅政府部門，仲有不同階層市民嘅意識。完全睇到今次事件牽動曬整個香港，帶嚟種種互相猜疑同不信任。

好痛心，唔希望呢種風氣喺社會蔓延，香港仲有好多好人好事，尤其年輕學生要學識判斷有自我嘅見地，盡量避免人云亦云。

唔好意思，新手選民。請問點先可以令啲選票平均啲呀？

屌你老味

要有系統聽指令配票
講真出既名單數目一定要合理
一個區如果有9個席位，拿到7席已經係好離譜，唔該班大佬選前真係傾掂佢，
否則就由民間做預選去做棄保

講到尾咪又係唔想奶屎割得就割，話林鄭低估政治形勢，講到自己冇份咁，屌佢玩政治既真係信唔過，咩派都係咁話，連登仲有信用過佢地，起碼果幾日冇推人去死先

由反國教，反23，普選，到反放中比人屌搞事，比警察打比警察搵果班人佢地算得係咩

講真
佢理直氣壯啊

03年50萬人上街已經隊冧左建制
今次103+200+1
612又咁多年輕人
好多都係夠年齡投票大學生
預計建制好大機會冇左過半議席

女人講粗口真係好撚正，好想同佢瘋狂講屌閪撚柒鳩

最緊要認定邊個係做到野，唔好比人到票

冇人會同情建制
即係佢地都唔知硬推有咩後果
其實成班一樣咁離地

果然係漁農界 對啲蓄生特別包容

抵死

佢哋係扮傻呀！佢哋係有份幫手支持。佢哋有比民意特首。如果唔係一早已經叫佢唔好攪啦。根本就係政治任務。

深你老母耕

蛇齋餅糭吓話

花生好香

分散咗都唔尻會投佢地啦

篇嘢好有往死裡打潮文feel

我就唔信
有骨氣係唔會做工聯會

仲得閒睇潮文打飛機

on9. 狗都唔屌

777 真係自己友
先幫美國係貿易戰做勢 插手中國事務
再幫台灣綠營打出優勢牌
再喚醒香港人 建制下次選舉實仆直

美娟

獻世派一路都係贏配票，係配票呀
佢哋勝在利字當頭最齊心
民賤聯工賊會就食廢老無腦票，咩呻吟黨實事圓桌就食中產票，豉油黨經血聯就食商家佬票，計好晒數
加埋各項蛇齋餅糉小便宜

而泛民就成日話邊個界邊個票，個個鬼打鬼咁

成地花生

[url][/url]

想幫保皇黨洗白

屌 咪撚信呀
呢啲文又係想spin返啲民意去建制派到咋
醒呀 手足
理得佢係入面屌7婆定打死佢
總之建制派就係建制派 佢地就係槍手
永遠都唔會變好人
係佢地選擇幫7婆幫護航
無論你你勇武又好和理非又好
唔好咁易畀呢啲文分化
勇武嘅繼續抗爭
和理非嘅繼續做血債票償

唔離譜架，新東一早就夠票拎7席，不過沒人做配票協調，不過如果多大概2萬票投民主派，唔洗配都應該得，其實唔止新東，其他區都有夠票但沒議席問題

屌妳老母麥美娟,

屌你 更衣室黎既

其實建制派要俾人出賣幾多次先醒？
林鄭呢條友養唔熟
係要聽都直接聽人大政協啦

發夢無咁早
仲有功能組別

唔撚理佢地做戲
年尾選舉vote them out!

唔好咁天真 有好多出黎遊行 都係繼續幫手配票比建制

諗起亡國興條柒頭

點解咁講？

因為今次係單一事件
佢地投票上唔會支持民主派或其他反對派

講到大義凛然咁
你條撚樣又咪為左保住自己個位
咁既垃圾例一開始就唔應該進行
講到林鄭好似搵槍指住你個頭咁
根本全部都出賣緊香港

咩睇唔出，麥美娟不嬲好撚巴渣

無人叫你投贊成

你投反對咪無人屌你囉

咁都有得委過於人

正傻西
Vote them out

唔好睇少人嘅古怪邏輯

200萬出嚟嘅唔少係冇咩政治意識
叫佢出嚟遊行OK
可能因為覺得人人都做 件事變咗潮流
所以呼朋喚友出嚟行下

反而叫佢地登記做選民
落街投一投票都懶得做 or 覺得老土唔夠潮

我唔明啲人
咁辛苦都出黎行 反而投票咁簡單唔做
投票權係某地方係要用公民性命鮮血爭取返黎
咁都唔珍惜。。。

都講明話做戲扮悲情，仲喺度打飛機。

呢班賤人有獨立思想
佢哋鍾意出賣香港人換取個人利益
佢哋扮代表香港人
實際係出賣香港人

我哋必須喺嚟緊嘅投票入面將呢班賤人趕出議會
香港先有希望

往死裏打

總之叫身邊既人做選民
夠18歲就出泥投票
唔夠18歲既就做監察
到時對面一定好多鬼鼠野
大家做好佢

二等賤兵

肛聯會係苗紅, 但絕對唔係親生仔, 次次都比正苦玩到謝縮唔切

望下田少，再望下自己，根本抵死

2015果時冇時間做地區工作
今次應該好少少

工聯會麥美娟帶頭辱罵特首 破壞社會和諧
各位愛國愛港朋友請認清誰是反動分子

好想睇現場版本

係咪要多啲落街屌柒啲建制派？

總結：

麥美娟係大窩口派左條女想選區議員

而家係民主黨坐緊 個條女真心勁勤力 日日返工放工擺街站 咩節日都派野 4000蚊居屋所有野都拎埋部printer幫人填表

原本以為佢贏硬 點知就係呢單野佢比人日日屌 一鋪清袋

寧與外人，勿與家奴

二等兵用得好

工聯會呢種舊式組織，有同胞勿近既歷史，又時不時做埋啲蠢事，感覺係時候byebye

呢個係個好問題，依家得番幾個月，反政府啖氣應該留得到11月投票，不過選贏之後四年你保唔保得住先係重點。15年非建制派實際席位比例係差過03年，即係同鄉會、婦女會、青年會、蛇齋餅糭效用比大家想像中大。

如果班人之後盲撐鄺神嘅民主黨，咁同64之後盲撐李柱銘司徒華無分別。

香港仲有咁多港豬同廢老
建制洗乜怕

麥美娟九十年代頭仲係學生個時獲委任做區議員，94年轉直選贏咗就做到依家，成世人無打過工，見到treegun條路，點會唔激動呢？

咁唔滿意咪兵變加入勇武派 教下人點抗爭。反正你地最有經驗

娟姐知道林鄭係外國勢力想反中亂港

唔駛驚，袋已清，下屈廢老都唔投你啦

未必清0西袋嫁佢地，因為佢地仲有時間同無限金錢
佢可以不停洗番白洗番腦好班廢中廢老會唔記得女嫁

小二整多兩斤花生來！

你地係狗奴才咋！
乜有資格咬主人架咩？

拉票 諗住拉勇武派票 太天真

你地建制派一世都係做狗
叫你吠就吠
Sit 就 sit

所有18歲以上選民入一入黎，搵咗啲資料話俾你聽究竟你果一票影響力幾大！

入黎傾下大家

今獲你地真係票債票償啦

花生遍地

血債票償!

點解個 post 句句有聲嘅？

班建制扮曬野，驚比人取消戶籍 唔好比佢停，取消曬佢，一齊同甘共苦

抵你班建制仆街俾人屌，係有良心就唔會集體炒車啦